
                      INCREÍBLE (supera a la 1ª y con diferencia).
Ésta tiene la acción que no nos dió la 1ª película.
El reparto es GENIAL, la banda sonora ESPECTACULAR, los efectos especiales ESTUPENDOS. La trama gusta más.
Ya estoy contando los días y los meses para ver:
La Serie Divergente: Leal
 y 
La Serie Divergente: Ascendente.
        
            